ios wtsapp 史上最好update?

Connect緊嗰陣都按到send制
Storage usage 版面更新
一次可以send 30張相/片

次次開相機都LAG一LAG

我知
ios 版一向垃圾

我冇事喎

我聽住歌開相機會變聲添
利申10.2

X2

X3